到無人lead先有人問游蕙禎呀黃之峰呀熱狗呀去左邊

一係被戰士批鬥到心灰意冷，一係就坐緊但竟然唔知人坐緊，見到都覺悲哀

［招兵買馬］Reddit 文宣Tg Group召集！

邊個做到leader
冇人lead 住，個個都好亂

早幾日仲屌緊14年個大台，咁快轉風向。